公屋仔係咪冇希望

又冇父幹搵既錢又有限

唔好生仔

有公屋已經係人生贏家

呢句每次睇都笑撚死 窮撚自卑變自大

留返係公屋區好過

公屋仔成日好自大

好心有自知之明啦

係連登咪自大 出到去返工返學成隻龜咁比班私樓仔撚

住公屋嘅
讀書入醫科係重新唯一機會
除非你係女人

好難嫁 得幾個呀

窮到呢

屌

2千萬你都冇啦 講咩呀

得公屋得天下

公屋仔先有得揀

你要hea，hea到盡可以攞綜援免租

你要努力，去到入息5倍以上先要交番間屋，即係你

1個人住入息 >57k
加埋父母入息 >112k
有多個兄弟姐妹就 >140k

先要拎番間公屋出黎

試問有幾多人月入有咁多

還左錢先啦